不如一齊寫信俾天琦

而家天琦喺監獄入面
見到越嚟越多人贊同佢嘅理念同上街
應該感到好欣慰
不如我哋一齊寫信俾佢，叫佢唔好放棄，我哋等佢出嚟
順便講多啲新聞都冇講嘅嘢

寫信須知

【寫信支持梁天琦】
各位關心天琦的朋友，由 1 月 22 日至今，天琦已遭囚禁一個月，其案件仍在審理當中。早前，多得星火同盟的幫忙，天琦已收到不少朋友的來信。天琦表示，每次收到來信都感到溫暖，每封信之於他都是莫名的鼓勵。從今日起，由天琦好友組成的義工收信小組會開始運作，負責接收廣大市民想寄給天琦的信件。如你希望寄信給天琦，為他打氣，想為他帶來一點溫暖，可依以下指示，將心意送到天琦手上：

【信件收集】
1. 寄信前請務必確認信件付足郵費，根據郵局政策，不足郵費的信件會被銷毀，為免你的信件送不到天琦手上，千萬要付足郵費
2. 寄給天琦的信件請寄到義工收信小組的信箱地址：郵政總局郵政信箱 8632 號 P.O. Box 8632, General Post Office

【動筆前須知】
可寄：
1. 不大於 A4 的信紙；信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙
2. 沒有貼上郵票和貼紙的一般明信片。如要寄明信片，請將明信片放入信封寄來，義工會再處理
3. 畫上圖畫的信紙
4. 賀卡、生日卡之類，但不可以有音樂、立體、特別剪裁、金粉絲帶等裝飾

不可寄 —— 寄了也只能存放在天琦的「私人物件保存處」，直至刑期完結
1. 日曆
2. 含有賠率的體育新聞
3. 直接列印的新聞。如想寄新聞又或評論文章予天琦，請在文章上下寫上專給天琦的訊息，這才會被視為「個人信件」，獲准接收
4. 貼上郵票和貼紙的紙
5. 信紙上，不可以有金粉等裝飾
6. 錢
7. 郵票
8. 回郵信封
9. 小卡紙，如書籤、咭片等
10. 仔細描述監內情況的內容

【義工收信小組處理信件程序】
1. 義工會先打開信封，檢查信件內容，保護天琦個人安全。
2. 部份信件或會暫時留下，並供天琦日後再讀。
3. 義工會在每頁信紙寫上天琦在囚編號。
4. 由於「在囚編號」是個人私隱，義工不會公開，因此才會要求各位寄來讓我們代理。
5. 義工小組承諾絕對不會外洩任何私隱。

【當信件去到懲教人員手上】
1. 職員會檢查信件內容符合規定；如信紙有貼紙，貼紙部份會被剪走。
2. 信封會被扣起，職員只會交信紙給天琦。
3. 如天琦有原因要取回信封，查看回郵地址，他要先申請；因此，如欲收到回郵，請將你的回郵地址寫在信紙，方便天琦。

【回信】
基於各種限制，天琦未能一一回信，寄信人很可能收不到回信，敬請見諒。

7.27元朗見

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

支持！

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

支持

禁錯負皮

支持